【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

7月27，元朗必須入！但唔可以失焦 ，因此為大家預備咗篇『元朗宣言』，以統一口徑，集中火力 打 黑 警！！！

等我為大家分析下依家個形勢。

黑警尋日出咗反對通知書，仲恐嚇話星期六邊個入元朗就係非法集會；今日又再話我哋係『蟑螂』，做到出面，就係要嚇到班和理非嗰日唔敢入元朗，然後扮冇事。

班狗咁鬼死驚，梗係唔係怕有義士俾人斬死，或者班圍村人俾人拆祠堂；而係721元朗恐襲真係搞到好大鑊，佢哋好想盡快淡化件事。而我哋入去，正正就係揭佢哋瘡疤，係佢哋傷口上面撒鹽。

雖然我哋日日嗌『黑警』，但香港大多數人都仲係覺得警察基本上係可信的。但係自從恐襲之後，香港除咗少數白痴之外已經無人再睇得起啲狗。全世界同佢哋割席，唔係因為佢哋開槍，而係因為佢哋夾埋黑社會去打香港人！

今次元朗恐襲，警黑勾結，證據確鑿；港共政府嘅信用已經完全破產，而佢唯一可以依賴嘅武裝勢力亦已經瀕臨瓦解邊緣。

今次係史無前例地有咁多人想阻止我哋入元朗，但我哋嘅然豁咗出去，就唔可以淨係為報仇，必須要有一個冠冕堂皇嘅理由去支持我哋嘅行動。而上個禮拜嘅恐襲，就俾咗我哋一個最好嘅理由去『討伐警黑聯盟』。

為咗正名，小妹寫咗一篇『元朗727行動聲明』，希望幫到大家喺唔同媒體嗰度做宣傳。內容如下：

「2019年7月21日，香港發生了開埠以來的首宗恐襲。

數百名白衣人於晚上闖入元朗西鐵站，肆意襲擊站內手無寸鐵的元朗居民和香港市民，當中包括老弱婦孺和孕婦；甚至手持藤鞭硬闖地鐵車廂，向車廂內的無辜乘客不停施襲，現場尤如人間煉獄，慘不忍睹。

尤更甚者，香港警方在整件恐襲事件中竟然不知所蹤，任由無辜市民被身穿白衣的恐怖分子圍毆、虐打、羞辱。更有警員在元朗站內目睹恐襲事件後，不但沒有拯救市民於水火之中，反而轉身往站外方向離開。最後，警員在恐怖分子離開的瞬間姍姍來遲，並且整晚都沒有拘捕任何涉案人士。

至此，香港警察已失信於廣大市民，自甘墮落成為一群毫無公信力可言的烏合之眾；其執法的合法性已經蕩然無存，人人恥與為伍。

悲憤之中，吾等草芥唯有挺身而出，盡一己之力，『自己香港自己救』。

我們要求：
1. 警方公開為721縱容暴徒，罔顧市民安危的的卑劣行為道歉；
2. 盧偉聰作為警隊之首，責無旁貸，必須引咎辭職；
3. 政府成立獨立調查委員會，查明警方在721元朗恐襲中的失職行為，並予以追究；
4. 警方立案調查何君堯先生在721元朗恐襲中的角色和責任，並且承諾會追究到底。

吾等呼籲一眾熱愛香港的義士同道，齊於明天（7月27日）昂首步入元朗，嚴正聲討禍港殃民的『警黑聯盟』，救我城於敗亡之中。
黑衣為記，天佑我城。」

以上聲明，只是為明天的行動定調，正名；至於到時的實際行動，則由現場人士『兄弟爬山』。

光復香港，時代革命

香港加油！

Push

光復香港，時代革命

Pish

整多d英文banner 比外媒影及明白事情真相!
ANTI COLLUSION POLICE+TRIAD GANGS

CAMPAIGN AGAINST POLICE/GANGS COLLUSION

RESTORE LAW AND ORDER IN YUEN LONG

SHAME ON YUEN LONG POLICE

POLICE IGNORED 999 CALLS !!!

POLICE CHIEF MUST BE HELD ACCOUNTABLE FOR INDICRIMINATE VIOLENCE AGAINST LAW ABIDING CITIZENS

push

方向正確

聽日唔好俾佢地拎光環

推

要求重組警隊
每個警員要經過嚴格既品格審查
仲要查家宅
遠近親屬都要查哂有冇黑社會背景
防止警黑合作

應該一哥， 2佬都要辭
唔止肥仔聰

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

反恐反黑，天經地義！

推 元朗見

真
二佬仲癲

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

大家小心！元朗見！

六七暴動算唔算恐襲

偽進仔唔識 蟑螂 其實生命力好強

推爆！大家萬事小心！

pish

推！

有冇英文版

除左克警一哥
唔好唔記得二哥鄧sir

光復香港 時代革命

元朗宣言點解冇人push

天佑香港

既然元朗人唔歡迎我哋，我哋一個人都唔好去，等佢哋落哂閘，變死城。

改走第一句，第一次恐襲係六七暴動，呢次算第二次

可以改為第一次由政府策劃的恐襲/第一次由警察默許的恐襲

使唔使講埋

成立民間自衛隊 取代已經失去功能嘅警隊

好! 會改!!

光復香港，時代革命!

大家幫手推

pusj

727，元朗反黑

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

2. 盧偉聰作為警隊之首，責無旁貸，必須引咎辭職

佢都退休 下一任先係恐怖
要查埋即將上既鄧炳強

鄧炳強，PDSM（英語：TANG Ping-keung, Chris，1965年－），曾於中國浦東幹部學院、中國人民公安大學受訓，現任香港警務處副處長（行動）
鄧炳強

2012年，鄧炳強晉升為總警司，及調任元朗警區指揮官。

2014年，鄧炳強出任港島總區副指揮官。

反黑，警，鄉聯手恐襲！支持和理非，爭取獨立調查

2. 盧偉聰與鄧炳強作為警隊之首，責無旁貸，必須引咎辭職；

收到!!

推推

其實係

五大訴求呢你老母

今次元朗之戰主要針對警黑合作

五大訴求，我地香港人會繼續爭取，永不放棄

一開波讀左先

黑衣為記 天佑我城

香港人加油

陣間見！

香港人

齊上齊落

光復香港
時代革命

727元朗自由行攻略

香城Online 元朗副本完全逃生手冊（修訂版）

第二點唔洗 副處長上台仲大鑊

[長文]人生最重要的選擇題

何妖淡化左，要寫明「立法會議員何君堯」

盧係個仆街，但更怕鄧上場更仆街

正確

唔掂喎第二點 鄧仲衰撚過盧偉聰

改緊

727元朗自由行攻略

香城Online 元朗副本完全逃生手冊（修訂版）

元朗旅遊攻略 日票篇

改少少字眼：*瀆職

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

應該要加埋2哥個名，好多證據顯示佢先係主謀

會加埋上去

謝謝!!

警黑唔係屌嘅重點
係共黑
只要一日燒唔到政權警黑都唔會停

光復香港!時代革命!

7.27 元朗捉精靈

針對5大訢求
7.28 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制

焦點放在5大訴求會唔會好d?

藤鞭轉翻做鐵通 好似更有說服力

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

727 728 見

Push,

推

幫貼多次

【為咗正名，小妹寫咗一篇『元朗727行動聲明』，希望幫到大家喺唔同媒體嗰度做宣傳。內容如下：

「2019年7月21日，香港發生了開埠以來的首宗恐襲。

數百名白衣人於晚上闖入元朗西鐵站，肆意襲擊站內手無寸鐵的元朗居民和香港市民，當中包括老弱婦孺和孕婦；甚至手持藤鞭硬闖地鐵車廂，向車廂內的無辜乘客不停施襲，現場尤如人間煉獄，慘不忍睹。

尤更甚者，香港警方在整件恐襲事件中竟然不知所蹤，任由無辜市民被身穿白衣的恐怖分子圍毆、虐打、羞辱。更有警員在元朗站內目睹恐襲事件後，不但沒有拯救市民於水火之中，反而轉身往站外方向離開。最後，警員在恐怖分子離開的瞬間姍姍來遲，並且整晚都沒有拘捕任何涉案人士。

至此，香港警察已失信於廣大市民，自甘墮落成為一群毫無公信力可言的烏合之眾；其執法的合法性已經蕩然無存，人人恥與為伍。

悲憤之中，吾等草芥唯有挺身而出，盡一己之力，『自己香港自己救』。

我們要求：
1. 警方公開為721縱容暴徒，罔顧市民安危的的卑劣行為道歉；
2. 盧偉聰作為警隊之首，責無旁貸，必須引咎辭職；
3. 政府成立獨立調查委員會，查明警方在721元朗恐襲中的失職行為，並予以追究；
4. 警方立案調查何君堯先生在721元朗恐襲中的角色和責任，並且承諾會追究到底。

吾等呼籲一眾熱愛香港的義士同道，齊於明天（7月27日）昂首步入元朗，嚴正聲討禍港殃民的『警黑聯盟』，救我城於敗亡之中。
黑衣為記，天佑我城。」

以上聲明，只是為明天的行動定調，正名；至於到時的實際行動，則由現場人士『兄弟爬山』。】